Amazon 退貨

最近係Amazon UK 買左個電腦mon
發現有死點 問左cs可以退
因為寄過黎個箱都幾大個 75x16x51cm
所以想問下大家香港應該用咩郵政寄返去

問cs啦, 郵費唔包?

咁芒咁勁要隔咁遠水路買？

你退返去 郵費仲貴過舊野 我買盒盒裝遊戲個盒裂咗 退返去LA要300幾蚊

佢話包 要send返收據俾佢

香港郵政
唔得咪諗下dhl, fedex 果啲囉

佢應該會退番啲運費俾錢㗎

普通mon 香港代理無賣先去amazon買

一般都唔包郵架啦，ems dhl都無咩好揀？

推薦dhl 今個星期3係日本訂野 星期五中午到左澳洲

我直接amazon買 佢話會包郵

香港買野咁水魚價唔通香港買咩

咁佢都話會包郵，你pack好去郵局問咪得囉

我有睇過dhl ups 見到郵費都幾貴下 6kg要千幾蚊
唔知claim錢 會唔會好麻煩
所以上黎問下各位

退貨page 有個label
你print 出黎之後去dhl 就有人話你知點搞架啦

運費都幾貴 會唔會claim 唔足錢

唔會
退貨會包返郵費

**如果係直運**

你問cs 佢sure話會退返郵費就得 有對話record點都無得去
通常係第二張單減返d錢

無得走數*

退貨補貼有限制，好似只有幾十美金